電器店

有無巴絲每次行電器店時都會有少少快感？

why